班大陸親戚係個廳度講

岩岩tvb播新聞！同我今日去金鐘睇到嘅完全唔同
之後我班親戚就發表偉論啦！
：
全部都比左錢叫班人去冲！
班解放軍岀嚟 你地班香港人後悔都嚟唔切！
比着係中國 啲公安一早拉曬你地！
你唔講犯罪野洗驚？

我屌撚到佢地駁唔到！
佢地宜加走曬返酒店！
但我條氣仲係Chok住chok住

番上大陸啦叫佢地
黎香港把撚

成日講老解，我就等左好耐

紙老虎而已

屌到佢地返大陸好好享受慘統治，黑心食品

夠薑咪出解放軍
睇下到時邊個後悔

想知巴打點屌

共產

一巴車埋去叫佢死返大陸啦

佢地話收左錢 我就話支持中共都收左錢架你地收唔收到 唔支持嗰啲拉曬困住左 成個廳冇聲岀

不知幾想佢出老解
侵侵話會出美軍

返到上面記得同人講呀

宜加中美貿易戰 中國比美國揸撚住條頸 解放軍岀嚟 都返上去幫手先啦 傻閪！ 宜加歐盟 同人權組織都岀聲支持香港！ 成個歐洲 針對你哋中國 八國聯軍之役 準備重新上演喇！準備移民啦！

佢話制裁咋

上去 不了 岩岩步入邊境就比人捉走

睇親啲老解咩少將軍官演講
全部都係啲肥閪人頭豬。
講老解出黎嚇人，自己唔面紅果度好野。

講真嗰句 遲啲香港都死 新移民政策放寬 將啲中共路思想 帶曬嚟香港 要珍惜香港

真係唔明中共畀咗咩甜頭佢地
點解可以咁buy